{
  "All Files": "全部文件",
  "Manage": "管理",
  "System": "系统",
  "Automation": "自动任务",
  "My Shares": "我的分享",
  "Offline Downloads": "离线下载",
  "No offline download tasks": "暂无离线下载任务",
  "Create Offline Download": "创建离线下载任务",
  "Offline Download Tasks": "离线下载任务列表",
  "URL": "下载地址",
  "Please input URL": "请输入下载地址",
  "Destination Folder": "保存目录",
  "Select destination": "请选择保存目录",
  "Filename": "文件名",
  "Please input filename": "请输入文件名",
  "Start Download": "开始下载",
  "Stage": "阶段",
  "Progress": "进度",
  "Bytes": "已传输",
  "Save Path": "保存路径",
  "Queued": "排队中",
  "Downloading": "下载中",
  "Transferring": "转存中",
  "Completed": "已完成",
  "Pending": "等待",
  "Running": "进行中",
  "Success": "成功",
  "Failed": "失败",
  "Failure": "失败",
  "Adapters": "存储挂载",
  "Plugins": "应用中心",
  "System Settings": "系统设置",
  "Backup & Restore": "备份恢复",
  "System Logs": "系统日志",
  "Audit Logs": "审计日志",
  "Audit Log Details": "审计日志详情",
  "Search files / tags / types": "搜索文件 / 标签 / 类型",
  "Log Out": "退出登录",
  "Admin": "管理员",
  "Profile": "个人资料",
  "Account Settings": "账户设置",
  "Language": "语言",
  "Full Name": "昵称",
  "Email": "邮箱",
  "Change Password": "修改密码",
  "Old Password": "原密码",
  "New Password": "新密码",
  "Please fill both old and new password": "请同时填写原密码和新密码",
  "Welcome Back": "欢迎回来",
  "Sign in to your Foxel account": "登录到您的 Foxel 账户",
  "Username / Email": "用户名/邮箱",
  "Password": "密码",
  "Sign In": "登录",
  "Please enter username and password": "请输入用户名与密码",
  "Login failed": "登录失败",
  "Forgot Password?": "忘记密码？",
  "Your next-generation file manager": "您的下一代文件管理系统",
  "Cross-platform sync, access anywhere": "跨平台同步，随时随地访问",
  "AI-powered search for quick find": "AI 驱动的智能搜索，快速定位文件",
  "Flexible sharing and collaboration": "灵活的分享与协作，提升团队效率",
  "Powerful automation to simplify tasks": "强大的自动化工作流，简化繁琐任务",
  "Join our community:": "加入我们的社区：",
  "Reset Your Password": "重置你的密码",
  "Enter the email linked to your account and we will send a reset link.": "请输入你账户绑定的邮箱，我们会发送重置链接。",
  "If the email exists, a reset link has been sent.": "如果邮箱存在，我们已发送重置链接。",
  "Send Reset Link": "发送重置链接",
  "Resend Link": "重新发送链接",
  "Back to login": "返回登录",
  "Request failed": "请求失败",
  "Reset link is invalid": "重置链接无效",
  "Reset link is invalid or expired": "重置链接无效或已过期",
  "Reset failed": "重置失败",
  "Try again": "重试",
  "Set a new password": "设置新密码",
  "Please enter new password": "请输入新密码",
  "Confirm Password": "确认新密码",
  "Please confirm new password": "请确认新密码",
  "Update Password": "更新密码",
  "Passwords do not match": "两次输入的密码不一致",
  "Password updated, please login again.": "密码已更新，请重新登录。",
  "Failed to reset password": "密码重置失败",
  "Refresh": "刷新",
  "Copy": "复制",
  "Cancel": "取消",
  "Copied link": "链接已复制",
  "Share canceled": "分享已取消",
  "Cancel failed": "取消失败",
  "Load failed": "加载失败",
  "Are you sure to cancel share?": "确认取消分享?",
  "Clear expired shares": "清空过期分享",
  "Confirm clear expired shares?": "确认清空过期分享?",
  "Cleared {count} expired shares": "已清理 {count} 个过期分享",
  "Please select time range": "请选择时间范围",
  "Share Name": "分享名称",
  "Share Content": "分享内容",
  "Created At": "创建时间",
  "Expires At": "过期时间",
  "Forever": "永久有效",
  "Access": "访问",
  "Public": "公开",
  "By Password": "密码",
  "Password Required": "需要密码",
  "Please enter password": "请输入密码",
  "Confirm": "确认",
  "Unable to load share info": "无法加载分享信息",
  "Share load failed": "加载分享失败",
  "Wrong password": "密码错误",
  "Root": "全部文件",
  "Created on {date}": "创建于 {date}",
  "Expires on {date}": "将于 {date} 过期",
  "Download File": "下载文件",
  "Preview not supported for this file type": "暂不支持在线预览此类型文件",
  "Back": "返回",
  "Download": "下载",
  "Home": "主页",
  "File Manager": "文件管理",
  "New Folder": "新建目录",
  "Upload": "上传",
  "Name": "名称",
  "Size": "大小",
  "Modified Time": "修改时间",
  "Grid": "网格",
  "List": "列表",
  "Mount Point": "挂载点",
  "Move": "移动",
  "Move to": "移动到",
  "Copy to": "复制到",
  "Destination path": "目标路径",
  "Move task queued": "移动任务已排队",
  "Move completed": "移动完成",
  "Copy task queued": "复制任务已排队",
  "Copy completed": "复制完成",
  "Please input destination path": "请输入目标路径",
  "Upload File": "上传文件",
  "Upload Files": "上传文件",
  "Upload Folder": "上传文件夹",
  "Open": "打开",
  "Open With": "打开方式",
  "Default": "默认",
  "Processor": "处理器",
  "Share": "分享",
  "Rename": "重命名",
  "Delete": "删除",
  "Details": "详情",
  "Get Direct Link": "获取直链",
  "User": "用户",
  "Status Code": "状态码",
  "Duration (ms)": "耗时 (ms)",
  "Client IP": "客户端 IP",
  "Result": "结果",
  "Request Params": "请求参数",
  "Request Body": "请求体",
  "Total progress": "总体进度",
  "Upload task summary": "任务：已完成 {completed} / {total}，待处理 {pending}，失败 {failures}",
  "Overwrite confirmation required": "需要确认是否覆盖",
  "Target already exists: {path}": "目标已存在：{path}",
  "Overwrite": "覆盖",
  "Skip": "跳过",
  "Overwrite All": "全部覆盖",
  "Skip All": "全部跳过",
  "Directory": "目录",
  "Creating directory...": "正在创建目录...",
  "Directory ready": "目录已就绪",
  "Create directory failed": "创建目录失败",
  "Waiting to create": "等待创建",
  "Waiting for overwrite decision": "等待覆盖处理",
  "Waiting to upload": "等待上传",
  "Skipped": "已跳过",
  "Upload succeeded": "上传成功",
  "Upload failed": "上传失败",
  "No items selected for upload": "未选择任何可上传项",
  "No uploadable files or directories found": "未找到可上传的文件或目录",
  "Missing file content": "缺少文件内容",
  "Directory conflicts with existing file": "目标存在同名文件，无法创建目录",
  "Join Community": "加入社区",
  "Scan to join WeChat group": "微信扫码加入交流群",
  "If QR expires, add drizzle2001 to join": "如二维码失效，请添加 drizzle2001 拉群",
  "Version Info": "版本信息",
  "Current Version": "当前版本",
  "Latest Version": "最新版本",
  "New version found: {version}": "发现新版本: {version}",
  "Please update to the latest for features and fixes": "建议尽快更新到最新版本，以获得新功能和安全修复。",
  "Open Releases": "前往发布页面",
  "Changelog": "更新日志",
  "Fetching latest version...": "正在获取最新版本信息...",
  "Update available": "有更新",
  "You are on the latest: {version}": "当前为最新版: {version}",
  "Up to date": "已是最新版",
  "Share {count} items": "分享 {count} 个项目",
  "Share link created": "分享链接已创建",
  "Create failed": "创建失败",
  "Copied to clipboard": "已复制到剪贴板",
  "Expiration (days)": "有效期 (天)",
  "Set 0 or negative for forever": "设置为 0 或负数表示永久有效",
  "Share link created successfully!": "分享链接已成功创建！",
  "Share Link": "分享链接",
  "Share created": "分享创建成功",
  "Create Share": "创建分享",
  "Done": "完成",
  "Create": "创建",
  "Failed to generate link": "生成链接失败",
  "Markdown copied to clipboard": "Markdown 格式已复制到剪贴板",
  "Generate a direct link for {name}": "为 {name} 生成一个直接访问链接。",
  "1 hour": "1 小时",
  "1 day": "1 天",
  "7 days": "7 天",
  "Generating link...": "正在生成链接...",
  "Link will appear here": "链接将显示在这里",
  "Copy Markdown": "复制 Markdown",
  "Close": "关闭",
  "Task Queue": "任务队列",
  "Last updated at {time}": "上次刷新时间 {time}",
  "Total Tasks": "任务总数",
  "Waiting Tasks": "等待中的任务",
  "Failed Tasks": "失败的任务",
  "Active Workers": "活跃 Worker 数",
  "Task Type": "任务类型",
  "Search by name or ID": "按名称或 ID 搜索",
  "Filter by status": "按状态筛选",
  "Queue Concurrency": "队列并发数",
  "Settings saved": "设置已保存",
  "Expand": "展开",
  "Adjust worker concurrency immediately": "立即调整任务并发数",
  "Auto": "自动",
  "Manual": "手动",
  "Camera Make": "设备品牌",
  "Camera Model": "设备型号",
  "Capture Time": "拍摄时间",
  "X Resolution": "水平分辨率",
  "Y Resolution": "垂直分辨率",
  "Exposure Time": "曝光时间",
  "Aperture": "光圈值",
  "Focal Length": "焦距",
  "Width": "宽度",
  "Height": "高度",
  "No common EXIF info": "无常见EXIF信息",
  "File Properties": "文件属性",
  "Loading file info...": "加载文件信息...",
  "Basic Info": "基本信息",
  "Type": "类型",
  "Folder": "文件夹",
  "File": "文件",
  "Path": "路径",
  "Path copied to clipboard": "路径已复制到剪贴板",
  "Copy failed": "复制失败",
  "Permissions": "权限",
  "EXIF Info": "EXIF信息",
  "Index Info": "索引信息",
  "Indexed Items": "索引条目数",
  "Indexed Types": "索引类型统计",
  "No index data": "暂无索引数据",
  "Indexed Chunks": "索引条目",
  "More Indexed Chunks": "更多索引条目",
  "Chunk ID": "分片ID",
  "Offset Range": "偏移范围",
  "Vector ID": "向量ID",
  "Preview": "内容预览",
  "Showing first {count} entries": "仅展示前 {count} 条",
  "Smart Search": "智能搜索",
  "Name Search": "名称搜索",
  "Search Results": "搜索结果",
  "No files found": "未找到相关文件",
  "Relevance": "相关度",
  "Saved successfully": "保存成功",
  "Save failed": "保存失败",
  "Loading...": "加载中...",
  "Appearance Settings": "外观设置",
  "Theme": "主题",
  "Theme Mode": "主题模式",
  "Light": "亮色",
  "Dark": "暗色",
  "Follow System": "跟随系统",
  "Primary Color": "主色",
  "Border Radius": "圆角",
  "Advanced": "高级",
  "Override AntD Tokens (JSON)": "覆盖 AntD Token（JSON）",
  "e.g. {\"colorText\": \"#222\"}": "例如：{\"colorText\": \"#222\"}",
  "Custom CSS": "自定义 CSS",
  "Save": "保存",
  "App Settings": "应用设置",
  "Email Settings": "邮箱设置",
  "AI Settings": "AI设置",
  "Protocol Mappings": "映射协议",
  "S3 Mapping": "S3 映射",
  "S3 Endpoint": "S3 访问地址",
  "Bucket Name": "Bucket 名称",
  "Bucket API Path": "Bucket API 路径",
  "Region": "区域",
  "Base Path": "基础路径",
  "Choose Template": "选择模板",
  "Configure Provider": "配置提供商",
  "Back to Templates": "返回选择",
  "View Docs": "查看文档",
  "Vision Model": "视觉模型",
  "Embedding Model": "嵌入模型",
  "Embedding Dimension": "向量维度",
  "Vector Database": "向量数据库",
  "Vector Database Settings": "向量数据库设置",
  "Current Statistics": "当前统计",
  "Collections": "集合",
  "Vectors": "向量",
  "Database Size": "数据库大小",
  "Estimated Memory": "估算内存",
  "No collections": "暂无集合",
  "Dimension": "维度",
  "Non-vector collection": "非向量集合",
  "Estimated memory": "估算内存",
  "Indexes": "索引",
  "Unnamed index": "未命名索引",
  "Indexed rows": "已索引行数",
  "Pending rows": "待索引行数",
  "Estimated memory is calculated as vectors x dimension x 4 bytes (float32).": "估算内存 = 向量数量 x 维度 x 4 字节（float32）。",
  "Database Provider": "数据库提供者",
  "Please select a provider": "请选择提供者",
  "Coming soon": "敬请期待",
  "This provider is not available yet": "该提供者暂不可用",
  "Database file path": "数据库文件路径",
  "Server URI": "服务器 URI",
  "Token": "令牌",
  "Server URL": "服务器地址",
  "Embedded Milvus Lite (local file storage).": "嵌入式 Milvus Lite，本地文件存储。",
  "Remote Milvus instance accessed via URI.": "通过 URI 访问的远程 Milvus 实例。",
  "Qdrant vector database (HTTP API).": "Qdrant 向量数据库（HTTP API）。",
  "Database Type": "数据库类型",
  "Confirm embedding dimension change": "确认修改向量维度",
  "Changing the embedding dimension will clear the vector database automatically. You will need to rebuild indexes afterwards. Continue?": "修改向量维度会自动清空向量数据库，之后需要重建索引，是否继续？",
  "Confirm clear vector database?": "确认清空向量数据库？",
  "This will delete all collections irreversibly.": "此操作将删除所有集合中的所有数据，且不可逆。",
  "Confirm Clear": "确认清空",
  "Vector database cleared": "向量数据库已清空",
  "Clear failed": "清空失败",
  "Clear Vector DB": "清空向量库",
  "App Name": "应用名称",
  "Logo URL": "LOGO地址",
  "Favicon URL": "Favicon 地址",
  "App Domain": "应用域名",
  "File Domain": "文件域名",
  "Configure Access Key and Secret to enable S3 mapping.": "配置 Access Key 与 Secret 后才能启用 S3 映射。",
  "Mount point inside the virtual file system (e.g. / or /workspace).": "虚拟文件系统中的挂载路径，例如 / 或 /workspace。",
  "Leave blank to accept any region.": "留空表示接受任意 Region。",
  "Please input bucket name": "请输入 Bucket 名",
  "Please input region": "请输入 Region",
  "Please input access key": "请输入 Access Key",
  "Please input secret key": "请输入 Secret Key",
  "Save S3 Settings": "保存 S3 配置",
  "Example CLI command": "示例 CLI 命令",
  "WebDAV Mapping": "WebDAV 映射",
  "WebDAV Endpoint": "WebDAV 访问地址",
  "Basic (system account password)": "Basic（系统账号密码）",
  "Root Path": "根路径",
  "Client Compatibility": "客户端兼容性",
  "Supports Finder, Windows network drive, rclone, and other WebDAV clients.": "兼容 Finder、Windows 网络驱动器、rclone 等 WebDAV 客户端。",
  "Toggle the switch to expose the virtual file system via WebDAV.": "通过开关控制是否对外暴露虚拟文件系统的 WebDAV 协议。",
  "SMTP Settings": "SMTP 配置",
  "SMTP Host": "SMTP 服务器",
  "Please input SMTP host": "请输入 SMTP 服务器",
  "SMTP Port": "SMTP 端口",
  "Please input SMTP port": "请输入 SMTP 端口",
  "Security": "安全协议",
  "None": "无",
  "Timeout (seconds)": "超时时间（秒）",
  "Sender": "发件人",
  "Sender Name": "发件人名称",
  "Sender Email": "发件人邮箱",
  "Please input sender email": "请输入发件人邮箱",
  "Authentication": "身份认证",
  "SMTP Username": "SMTP 用户名",
  "SMTP Password": "SMTP 密码",
  "Test Email": "测试发信",
  "Current Configuration": "当前配置摘要",
  "Available variables": "可用变量",
  "Not set": "未设置",
  "Password Reset Template": "密码重置模板",
  "Live Preview": "实时预览",
  "Template saved": "模板已保存",
  "Failed to save template": "模板保存失败",
  "Failed to load template": "模板加载失败",
  "Preview failed": "预览失败",
  "Foxel Mail Test": "Foxel 邮件测试",
  "Recipient Address": "收件人地址",
  "Please input recipient email": "请输入收件人邮箱",
  "Test Subject": "测试邮件标题",
  "Test User Name": "测试用户名",
  "Optional": "可选",
  "Send Test Email": "发送测试邮件",
  "Please complete all required fields": "请填写所有必填项",
  "SMTP port must be a positive number": "SMTP 端口必须为正数",
  "Test email queued (task {{taskId}})": "测试邮件已入队（任务 {{taskId}}）",
  "Test email failed": "测试邮件发送失败",
  "Vision API URL": "视觉模型 API 地址",
  "Vision API Key": "视觉模型 API Key",
  "Embedding API URL": "嵌入模型 API 地址",
  "Embedding API Key": "嵌入模型 API Key",
  "AI Providers & Models": "AI 提供商与模型",
  "Manage AI providers, synchronize compatible models, and configure default capabilities across the system.": "管理所有 AI 提供商，批量同步兼容模型，并配置系统默认能力。",
  "Add Provider": "添加提供商",
  "Edit Provider": "编辑提供商",
  "Pull Models": "拉取模型",
  "Manual Add": "手动添加",
  "Clear Remote List": "清空列表",
  "Select models from the list to add them automatically": "选择模型后可一键添加到系统",
  "No remote models": "暂无远程模型",
  "No remote models found": "未获取到远程模型",
  "No remote models match search": "没有匹配的远程模型",
  "Search fetched models": "搜索已拉取模型",
  "Already Added": "已添加",
  "Add Selected Models": "添加所选模型",
  "Fetch failed": "拉取失败",
  "Select models to add": "请选择要添加的模型",
  "Added {count} models": "已添加 {count} 个模型",
  "Custom Provider": "自定义提供商",
  "Custom Provider Description": "自定义兼容 OpenAI 或 Gemini 标准的 API 端点。",
  "OpenAI Provider Description": "访问 OpenAI 的 GPT-4o、GPT-4.1、GPT-3.5 等模型。",
  "Azure OpenAI Provider Description": "使用托管在微软 Azure 上的 OpenAI 模型。",
  "Google AI Provider Description": "Google AI 平台提供的 Gemini 系列模型。",
  "SiliconFlow Provider": "硅基流动",
  "SiliconFlow Provider Description": "硅基流动高性能推理平台，兼容 OpenAI 接口。",
  "OpenRouter Provider Description": "通过一个 OpenAI 风格入口接入多家 AI 提供商。",
  "Anthropic Provider Description": "通过 Claude API 使用 Claude 3 系列模型。",
  "DeepSeek Provider Description": "DeepSeek 语言模型，支持 OpenAI 兼容接口。",
  "Grok Provider Description": "xAI 的 Grok 模型，提供 OpenAI 风格接口。",
  "Ollama Provider Description": "使用 Ollama 在本地运行并管理大模型。",
  "Voyage Provider Description": "Voyage AI 提供的高质量嵌入与重排序模型。",
  "Delete provider?": "确认删除该提供商？",
  "Deleting this provider will also remove all associated models. Continue?": "删除后将同时移除该提供商下的全部模型，是否继续？",
  "Deleted successfully": "删除成功",
  "Sync Models": "同步模型",
  "Sync completed: {created} created, {updated} updated": "同步完成：新增 {created} 个，更新 {updated} 个",
  "Sync failed": "同步失败",
  "Add Model": "添加模型",
  "Edit Model": "编辑模型",
  "Delete model?": "确认删除该模型？",
  "This operation cannot be undone. Continue?": "此操作不可撤销，是否继续？",
  "No models yet": "暂无模型",
  "Add your first AI provider to get started": "添加第一个 AI 提供商开始配置",
  "Default Models Configuration": "默认模型配置",
  "Main Chat Model": "主对话模型",
  "Primary assistant for conversations, reasoning, and tool calls.": "用于对话、推理与工具调用的核心模型。",
  "Handles multimodal perception such as image understanding.": "负责多模态感知与图像理解。",
  "Transforms content into dense vectors for search and retrieval.": "将内容向量化以驱动搜索与检索。",
  "Optimises ranking quality for search candidates.": "重新排序候选结果，提升检索相关性。",
  "Covers text-to-speech and speech understanding scenarios.": "覆盖文本转语音与语音理解场景。",
  "Supports function calling, orchestration, and automation.": "支持函数调用、编排与自动化。",
  "Select a model": "选择模型",
  "Template": "模板",
  "Select a template": "选择模板",
  "Display Name": "显示名称",
  "Enter name": "请输入名称",
  "Identifier": "标识符",
  "Enter identifier": "请输入标识符",
  "Only lowercase letters, numbers, dash, dot and underscore are allowed": "仅允许小写字母、数字、连字符、点和下划线",
  "API Format": "API 格式",
  "Base URL": "基础 URL",
  "Enter base url": "请输入基础 URL",
  "Optional, can also be provided per request": "可选，也可在请求时提供",
  "Model Identifier": "模型标识",
  "Enter model identifier": "请输入模型标识",
  "Description": "描述",
  "Capabilities": "能力标签",
  "Context Window": "上下文窗口",
  "Embedding Dimensions": "向量维度",
  "Price /1K input tokens": "价格 /1K 输入 token",
  "Price /1K output tokens": "价格 /1K 输出 token",
  "Missing required config:": "缺少必填配置:",
  "Updated successfully": "更新成功",
  "Created successfully": "创建成功",
  "Operation failed": "操作失败",
  "Deleted": "已删除",
  "Delete failed": "删除失败",
  "Status updated": "状态已更新",
  "Update failed": "更新失败",
  "Mount Path": "挂载路径",
  "Sub Path": "子路径",
  "Sub Path (optional)": "子路径(可选)",
  "Sub directory inside adapter": "适配器内部子目录",
  "Enabled": "启用",
  "Actions": "操作",
  "Edit": "编辑",
  "Confirm delete?": "确认删除?",
  "No config fields": "无配置项",
  "Please input {label}": "请输入{label}",
  "Storage Adapters": "存储适配器",
  "Create Adapter": "新建适配器",
  "Unique name": "唯一名称",
  "Select adapter type": "选择适配器类型",
  "/ or /drive": "/或/drive",
  "Adapter Config": "适配器配置",
  "adapter.type.local": "本地文件系统",
  "adapter.type.foxel": "Foxel 节点",
  "adapter.type.dropbox": "Dropbox",
  "adapter.type.quark": "夸克网盘",
  "adapter.type.alist": "AList",
  "adapter.type.openlist": "OpenList",
  "Automation Tasks": "自动化任务",
  "Running Tasks": "运行中的任务",
  "Create Task": "新建任务",
  "Edit Task": "编辑任务",
  "Create Automation Task": "新建自动化任务",
  "Task Name": "任务名称",
  "Trigger Event": "触发事件",
  "File Written": "文件写入",
  "File Deleted": "文件删除",
  "Matching Rules": "匹配规则",
  "Path Prefix (optional)": "路径前缀 (可选)",
  "Filename Regex (optional)": "文件名正则 (可选)",
  "Action": "执行动作",
  "Current Task Queue": "当前任务队列",
  "Params": "参数",
  "Status": "状态",
  "Confirm clear logs?": "确认清理日志?",
  "This will delete logs in selected range irreversibly.": "该操作将删除选定时间范围内的所有日志，且不可恢复。",
  "This will delete all logs irreversibly.": "将删除全部日志且不可恢复",
  "Cleared {count} logs": "成功清理 {count} 条日志",
  "Time": "时间",
  "Level": "级别",
  "Source": "来源",
  "Message": "消息",
  "User ID": "用户 ID",
  "Search source": "搜索来源",
  "Clear": "清理",
  "Log Details": "日志详情",
  "Raw Log": "原始日志",
  "Export started, check your downloads.": "导出已开始，请检查您的下载。",
  "Export failed": "导出失败",
  "Confirm import backup?": "确认导入备份?",
  "Are you sure to import from this file?": "您确定要从此文件导入数据吗?",
  "Warning: This will overwrite all data including users (with passwords), settings, storages and tasks. Irreversible!": "警告：此操作将覆盖当前数据库中的所有现有数据，包括用户（含密码）、设置、存储和任务。此操作不可逆！",
  "Confirm Import": "确认导入",
  "Import succeeded! The page will refresh.": "导入成功！页面将刷新。",
  "Import failed": "导入失败",
  "Export": "导出",
  "Import": "恢复",
  "Export all data (adapters, users, tasks, shares) into a JSON file.": "点击按钮将所有数据（包括存储、用户、自动化任务和分享）导出为一个 JSON 文件。",
  "Keep your backup file safe.": "请妥善保管您的备份文件。",
  "Export Backup": "导出备份",
  "Restore data from a previously exported JSON file.": "从之前导出的JSON文件恢复数据。",
  "Warning: This will clear and overwrite existing data.": "警告：此操作将清除并覆盖现有数据。",
  "Choose File and Restore": "选择文件并恢复",
  "No files yet here": "这里还没有任何文件",
  "This folder is empty": "此目录为空",
  "Start uploading files or create folders to organize your content": "开始上传文件或创建新目录来组织您的内容",
  "You can create folders or upload files here": "您可以在此目录中创建新的文件夹或上传文件",
  "Please input name": "请输入名称",
  "Confirm delete {name}?": "确认删除 {name} ?",
  "items": "项",
  "Downloading folders is not supported": "暂不支持下载目录",
  "Download failed": "下载失败",
  "Please select files or folders to share": "请选择要分享的文件或目录",
  "Direct links for folders are not supported": "不支持获取目录的直链",
  "Processing finished": "处理完成",
  "Processing failed": "处理失败",
  "Processors": "处理器",
  "Processor List": "处理器列表",
  "Reload": "重载",
  "Run Processor": "运行处理器",
  "Target Path": "目标路径",
  "Please select a path": "请选择路径",
  "Select Directory": "选择目录",
  "Overwrite original": "覆盖原文件",
  "Save To": "保存到",
  "Optional output path": "可选输出路径",
  "Run": "运行",
  "Select a processor": "选择处理器",
  "No module path": "未检测到模块路径",
  "Source saved": "源码已保存",
  "Processors reloaded": "处理器已重载",
  "Unsaved changes": "存在未保存的修改",
  "Switching processor will discard unsaved changes. Continue?": "切换处理器会丢失未保存的修改，确认继续？",
  "Task submitted": "任务已提交",
  "Supported Extensions": "支持的扩展名",
  "All": "全部",
  "Produces File": "生成文件",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Please select a processor": "请选择处理器",
  "Select a path": "请选择路径",
  "Source Editor": "源码编辑",
  "Module Path": "模块路径",
  "Directory processing always overwrites original files": "选择目录时会强制覆盖原文件",
  "Directory execution will enqueue one task per file": "目录模式会为每个文件单独创建任务",
  "Directory scope": "目录范围",
  "Current level only": "仅当前层级",
  "Include subdirectories": "包含子目录",
  "Max depth": "最大层级",
  "Leave empty to traverse all subdirectories": "留空表示遍历所有子目录",
  "Depth must be greater or equal to 0": "层级必须大于或等于 0",
  "Output suffix": "输出后缀",
  "Suffix will be inserted before the file extension, e.g. demo_processed.mp4": "后缀会插入到文件扩展名前，例如 demo_processed.mp4",
  "Suffix such as _processed": "例如 _processed 的后缀",
  "Suffix cannot be empty": "后缀不能为空",
  "No data": "暂无数据",
  "Select File": "选择文件",
  "Select Path": "选择路径",
  "Select Folder": "选择目录",
  "Select": "选择",
  "Current": "当前",
  "Up": "上一级",
  "Select Current Folder": "选择当前目录",
  "Please select a file": "请选择一个文件",
  "Please select a .foxpkg file": "请选择一个 .foxpkg 文件",
  "Invalid file": "无效文件",
  "Installed successfully": "安装成功",
  "Installation failed": "安装失败",
  "Plugin": "插件",
  "No description": "暂无描述",
  "Any": "任意",
  "Open Link": "打开链接",
  "Link copied": "已复制链接",
  "Copy Link": "复制链接",
  "Open App": "打开应用",
  "Update App": "更新应用",
  "Confirm delete this plugin?": "确认删除该插件？",
  "Uninstall": "卸载",
  "Author": "作者",
  "Website": "官网",
  "Install Plugin": "安装应用",
  "Confirm Install": "确认安装",
  "Selected {count} files": "已选择 {count} 个文件",
  "Installation will stop on first failure": "遇到失败将停止后续安装",
  "Installing": "安装中",
  "Remove": "移除",
  "Install App": "安装应用",
  "Search name/author/extension": "搜索 名称/作者/扩展名",
  "Search name/author/url/extension": "搜索 名称/作者/链接/扩展名",
  "No plugins": "暂无插件",
  "Install": "安装",
  "App URL": "应用链接",
  "Please input a valid URL": "请输入合法的 URL",
  "Installed": "已安装",
  "Discover": "发现",
  "Search apps": "搜索应用",
  "Sort by": "排序",
  "Downloads": "下载量",
  "Created (newest)": "创建时间（最新）",
  "Installed already": "已安装",
  "No results": "暂无结果",
  "Downloading": "下载中",
  "Download and Install": "下载并安装",
  "Loading apps": "加载应用中",
  "Failed to load apps": "加载应用失败",
  "Version": "版本",
  "Tags": "标签",
  "Approved": "已审核",
  "Coming soon v2": "敬请期待 v2",
  "Initialization succeeded! Logging you in...": "初始化成功！正在为您登录，请不要刷新。",
  "Initialization failed, please try later": "初始化失败，请稍后重试",
  "Database Setup": "数据库设置",
  "Choose database driver": "选择数据库驱动",
  "Select database and vector database for system data": "选择用于存储系统数据的数据库和向量数据库。",
  "Database Driver": "数据库驱动",
  "Vector DB Driver": "向量数据库驱动",
  "Initialize Mount": "初始化挂载",
  "Configure initial storage": "配置初始存储",
  "Create the first storage mount for your files": "为您的文件创建第一个存储挂载点。",
  "Mount Name": "挂载名称",
  "Local Storage": "本地存储",
  "Please input mount name!": "请输入挂载名称！",
  "Storage Type": "存储类型",
  "Please input mount path!": "请输入挂载路径！",
  "Root Directory": "根目录",
  "Please input root directory!": "请输入根目录！",
  "e.g., data/ or /var/foxel/data": "例如: data/ 或 /var/foxel/data",
  "Optional, used for external links. Leave empty to use the current site.": "可选，用于生成外部链接；留空则使用当前站点。",
  "Create Admin": "创建管理员",
  "Create admin account": "创建管理员账户",
  "This is the first account with full permissions": "这是系统的第一个账户，将拥有最高权限。",
  "Username": "用户名",
  "Please input a valid email!": "请输入有效的邮箱地址！",
  "Please confirm your password!": "请确认您的密码！",
  "Passwords do not match!": "两次输入的密码不一致！",
  "System Initialization": "系统初始化",
  "Previous": "上一步",
  "Next": "下一步",
  "Finish Initialization": "完成初始化",
  "Plugin run failed": "插件运行失败",
  "Plugin Error": "插件错误",
  "Cannot open file": "无法打开该文件",
  "Cannot open file: no available app": "无法打开该文件：没有可用的应用",
  "No app available for this file. Go to App Store to search {ext}?": "没有可用的应用。是否前往应用商店搜索 {ext} 可安装的应用？",
  "Go to App Store": "去应用商店",
  "Error": "错误",
  "App \"{key}\" not found.": "应用 \"{key}\" 不存在。",
  "Open with {app}": "使用 {app} 打开",
  "Set as default for .{ext}": "设为该类型(.{ext})默认应用",
  "AI Agent": "AI 助手",
  "Auto execute": "自动执行",
  "Start a conversation": "开始对话",
  "No content": "无内容",
  "Pending actions": "待确认操作",
  "Execute": "执行",
  "Execute all": "全部执行",
  "Cancel all": "全部取消",
  "Type a message": "输入消息",
  "Send": "发送",
  "Please confirm pending actions first": "请先确认待执行操作",
  "You": "你",
  "Tool": "工具",
  "Arguments": "参数",
  "Raw JSON": "原始 JSON",
  "Collapse": "收起",
  "Copied": "已复制",
  "Canceled": "已取消",
  "Tasks submitted": "已提交任务",
  "Calling tools": "正在调用工具",
  "Advanced tokens must be valid JSON": "高级 Token 需为合法 JSON"
}
